BTEC 上唔上到ugc?

有冇真實例子？ 好怕佢俾埋啲垃圾top up 我讀。如果無就快quit再讀asso算

利申：借ac 問

係勁就dse喇 咁多聲氣

no
dont do it

上到
我就係真實例子

入咗mbbs

我就係成功的例子 讀完上左最高學府禾含性愛學學士

Cie

而家咩成績？

有幾多個distinc同邊間校？

你覺得香港 ugc唔熟英國教育制度？

考試都無
人地見你咁都會中伏 都知道智商有問題
UGC點會收

依家sem3淨係派左sem1 成績，全dist。

可唔可以講多啲？

所以要快走

巴打加我tg
利申 過來人